請好好珍惜大學的時間，唔好為左一分幾毫哂時間去揾錢

大學係人生最自由的時間，除非你真係有經濟困難，如果唔係哂時間去揾錢真係好on9

特別係返pt，又賺得唔多，又哂時間

同樣時間可以做咩：

谷gpa，做RA，揾scholarship 出外國讀postgrad，其實比你想像中易

學投資，學經濟，唔係麻木炒股，要學下成個financial market點運作

練到Ielts全7，最好全8

仲有食下女，叫下hall雞，群下班有錢fd個個星期落老蘭

大學果四年自由既時間，你既經歷與體驗會支撐你未來四十年既人生。

財政無問題嘅話當然啦
識多啲人
打好人際關係
尤其business school 啲人

但大多數大學生財改都有問題
外國全部都係
借錢讀書
要自己搵零用